「含圖」覺唔覺Stephy係香港唯一清泉？

佢把聲有天后級都唱唔出嘅少女感，大家請再次聽返十鳩廿幾年前俾人話佢「鄧走音」嘅名曲-電燈💡，你就會發現佢之後所有Live唱呢隻歌都完全駕馭到…

從校花選舉開始覺得佢已經特別出眾

再睇佢第一次拍廣告已被深深吸引

開始上神枱了

之後入咗cookies ，我已係佢頭號Fans

第一次以隊長身分開腔…嘩！不得了！

就算埋響其他8個唔同style 嘅女仔入面，你成個注意力只會俾stephy小丸子頭吸引住

雖然冇誘張嘅上圍，樣貌身材形象都純天然，香港人咪就係一直崇尚但呢種「真」囉

香港少數會運動嘅女藝人之一，而且對鐘意嘅運動係好專一專注

屌你老味又話含圖，含圖呢？

演藝方面其實冇受過專業訓練純係做住學，到今日我覺得佢演技唔可以話好好，但自然舒服，感情戲，搞笑戲都可以拍冇被定型

起碼好過某黑鮑
10年0進步

佢單親家庭長大，母女關係好好，識煮野食，有愛心，處事獨立又堅強；
完全冇港女為人垢病嘅問題

對於感情事敢愛敢恨敢講，好欣賞咁爽咁直率嘅女仔

想問校草去左邊 係咪係重慶賣咖哩

雖然佢上圍欠奉，但要性感時都可以含蓄咁散發女人味

雖然冇人咁形容佢，但我覺得佢嘅氣質先算得上「文青」

但明明第一張相就唔係佢黎

佢值得！

終於吹奏stephy喇

咩事

Stephy：「你條咸濕仔」

有咩問題？

佢地畀人拎黎比較成十幾年

空手道拍得佢好靚

中學時期既女神

I very thanks them

I am very thanks them

個南亞仔係到做乜撚

第一次唱電視主題曲已達神級

🤔🤔

留名

第一次做game代言唱主題曲就係神級之作

Full Version

做咩成日提住

多謝，依家其實都可以繼續支持，佢越黎越進步同有女人味

混血啫

多謝，佢演技一直唔錯，只係欠一個好劇本去成就一套代表作

有時又會突破性感界限…

笑到我腳軟

高登以前日日都有人開post屌
過到黎連登 上左神檯
我相信5-10後 吳若希都會有人吹奏

年

但你第一張圖唔係本人嚟

啱啱正想po話喺AV界都略有成就

撚有咁大波

其實吳若希都有清純少女感覺

條女好撚正呀

呢隻game真係充滿回憶
由一大堆人坐係副本門口玩到得返自己
最後幾年前汁埋

林峰 五乞衣

其實當年跑Online首主題曲先最正

諗起之前好似stephy嘅艷照事件

龍咁威時期最正
依家人妻味濃

Stephy bbg

其實佢以前頭幾首歌好高質…

超超靚呀 stephy又靚又獨立

阿嬌比起初出道直頭退步添

呢個至係本尊

中學哥陣青春無敵真係女神級 到左大學出翻黎已經變左成熟女人味 一樣咁正 有冇多d排球相 想打丁

屌佢英文差文筆差又學人出書啫，佢樣靚呢點從來無人屌過喎

似何雁詩多啲

人又靚，唱歌又好聽
拍親D戲都過千萬片房
又起紅館開過十幾次演唱會

覺得佢好mk
可能係因為睇左嗰一系列電影

佢而家邊使sell樣呀，演技越來越好，人地轉型好耐啦！

90後嘅野
00後緊係覺old school啦

但呢個唔係Stephy

呢首歌聽得出佢好憧憬有個世紀婚禮，可惜

劇本問題

呢張好撚正

clickbait title

佢同万刀甲

佢自己話唔結婚，万刀甲對佢冇信心冇得講

之前睇完
覺得佢好善良

難得個樣冇咩點變或者大整容(小既都可能有掛?)

多謝，佢真係好似蜜桃咁漸漸成熟，有品味自然識欣賞！

送首佢唔多人識嘅滄海遺珠俾你

最鍾意呢首歌，最衰唱k無得唱

第一張相嗰個好似係以前akzone啲會員自拍嚟

原本幾鍾意佢唱歌，之後kpop開始盛行，跟風做唱跳歌手，出左首乜金光燦爛就冇聽，過左一排直接收埋皮

睇完呢段片，對Stephy加100分

突破性感界限笑到我痴線
鍾意左佢十幾年 覺得佢愈來愈正
吳若希果啲無得比 性格同行為問題 Stephy真係有種清泉嘅感覺

三張野都仲係清泉

吉野妹，我地口味幾相似
送多首stephy嘅好歌俾你

台灣-陳綺貞、日本-倉木麻衣等等都係呢種類型

吉澤明步同stephy一樣陪住好多80後長大

咁多年後聽返都好有感覺

可能太投入記憶，呢首歌聽親都想喊
（呢個Fans做得好有心機）

原來有塊叫蒲西

查實好襯

期望擁抱到最終

蒲西都結到婚，可憐我地嘅屎塔肥仲要捱

真係好真性情，而且係爽朗同正面，要娶一定要呢種老婆！

Btw，查實葉念琛係咪想食Stephy?

想當年出書畀人係咁笑

才女鄧麗欣出書錯字破百 被爆會考中文科只得1分

所有幸福都抱起

stephy 正到万刀甲都勃起

stephy 正到万刀甲都攰起

「愛情奴隸獸」冇stephy冇人睇

個樣夠哂香港Mk味

當年盛傳葉念琛想溝 Stephy 先係咁開戲畀佢，點知拍到同左万刀甲一齊

最經典既跑online主題曲 樓主冇提起
失敗

好鄰家女孩

上面有熱心巴打提咗

空手道表現眼前一亮
原來識做戲

如果吳若希戰鬥力係50分，咁Stephy有1800分

能回避嘛 我怕了 當那陷家剷

好羨慕啲隊友可以同stephy咁親近

万刀甲

睇圖覺得好老尷

贏波可唔可同stephy胸撞胸

撞木板

劉亦菲係雞係公廁呀

以前覺得佢好mk同普通 兒家多左咁多整容怪 就覺得佢靚

講樣真係stephy靚過明步

LM

屎塔
天嬌

等你約會我 鄧麗欣

係正過以前

覺得佢真心鐘意排球，仲要好專一，就算有咗演藝事業同錢，都用佢係藝人嘅影響力去推動排球運動，眼見冇咩藝人有佢呢種情操

當年全世界人既中學女神
一定有stephy份

好懷念

鐘意運動嘅靚女特別吸引

Stephy - 起點

對腳好白滑 又有肉地

咪又係臭G

咁點解你個名係劉亦菲

mypenisblue

有圖有真相

同方力申散左之後真係唔同哂

好多我
明步既身體
stephy既樣貌

你第一張圖唔係Stephy黎

劉亦菲係內地清泉

分手後唯有靠自己對手

我記得當年淫照事件，班記者走去問鄧明步，佢好似驚到標屎喎

其實同期嘅有薛凱琪都好正！

可惜敵佢唔過時間嘅催殘

薜凱琪真係好可愛，不過條頸真係好長

係靚既

邊個MK啲

定過抬屎搭啦

第一張唔係stephy黎

洪生女女女佢單嘢係咪堅？

拍咁拖冇同刀甲同居過，孝順女一直同阿媽住

繼續吹

靚唔足夠形容，係氣質清純斯文有禮內斂

呢張第一眼你會留意邊個？

細個好鐘意佢 會儲齊佢d yes card同相

邊個玩嘢叫佢行性感

巴打有眼光
有冇佢咩冷門好歌介紹俾巴打們？

鐘意分手的禮貌多d

明步唔係因為屎塔肥，以佢質素響香港根本唔會咁有人氣

新歌黎講，呢首啱feel

咁都要吹奏
除左個樣好睇D之外都唔知有乜特別

跑online 女神

其實把聲唔錯
公道啲講首電燈膽真心難唱

好撚正

咁gem呢？

中學雞到而家就黎3張野都好鍾意佢

戒心 大碟我最鐘意fantasy

起下底就知你咩人，咩都屌一餐嘅人冇可能識欣賞Stephy

實有人鐘意嘅

身為Fans，發覺佢冇咩宣傳嘅歌都一樣好好聽

呢類既清新又可愛嘅曲風，敢問現時香港有幾多女歌手可以唱得咁有感覺，聽嘅人好似再次沐浴響初戀之中

屌你 佢有整過喎

最鍾意佢首日久生晴

不要離我太遠
如果准我哭
藍孩子
黑白照

香港泰妍

整過啲咩？

Stephy第一首獨唱歌，唔可以記錯

佢話同方力申咁多年都冇同居過

呢隻比較少聽，但一樣覺得正

兩個都搵唔少，要買個竇間唔中住下有幾難，但係stephy話咁多年每日都返屋企

佢同阿媽相依為命，唔會丟低阿媽同條仔同居

其實佢呢個係正確觀念，但依家新世代反而覺得好出奇

Stephy

記錯 第一首應該係「不要離我太遠」先啱，同嗰個死人陳冠希拍「九個女仔一隻鬼」嘅主題曲

想俾佢用高踭鞋狂踩

唔可以記錯
以前成日狂loop不要離我太遠

一出聲，已經覺得好似有個女朋友響我旁邊唱畀我聽咁真摯感動

打錯字 自膠

依家個個都泡菜雞咁
呢啲純種港女mk妹格真係買少見少

有冇Fans買齊佢幾本書仔

直頭係唯一嘅清泉

英文comment大部分都係話張相好正

含圖呢 屌你老母

佢有種特別既氣質

男同女都中意佢

念念不忘
好好聽

呢個女人係呢個人喎

用過呢張做Wallpaper

成隻Dating Stephy 啲歌都好聽

咪就係
樹仁傳理

不愛不愛理

比万刀甲屌到殘晒

而家呢個年代都好難咁樣推出藝人
小朋友都在聽外國貨
本地出的都變做mk野
以前香港樂壇精彩好多

把聲仲好甜

Stephy由校花到而家個樣都無變過，咁都有得比人屈整容

連我都估唔到 原來佢鐘意食咕咕力

我相信是世間說共你都應該登對～

全部書碟齊晒 終於有同類
分享下冰山一角

等左呢個post好耐 終於有人認同屎塔
利申成個中學階段都係fans club

吳雨霏正過佢la
唱家班實力派

小丸子頭的史塔肥❤️

Stephilosophy 原來差唔多10年前...

Stephy真係紅真係靚架喎
你睇返龍咁威 吳若雞點俾 全盛時期若雞都唔夠依家Stephy靚

搞到諗起d傷心野
如果同ex唱過佢地既情歌
後來分手 上網聽到佢地既合唱歌應該都會好感觸

Btw 而家聽番電燈膽
完全唔同左味道
以前聽唔係好有feel 覺得好幾聽 會feel good
但而家睇埋歌詞細心咀嚼
真係好撚慘 好sad
屎塔肥唱到好似好無所謂無能為力我可以點個隻feel出黎

暫時嫁得最好係MIKI

你都on撚鳩
以前全高登都屌佢，咁你係咪想講全高登都有錯，得你獨具慧眼呀白癡仔？？
條女除左樣之外有撚才華咩？
演技唔得，唱功唔夠，舞蹈唔精
單純靠樣搵食既藝員你好意思吹奏？
話人唔識欣賞，不如話你自己狗公性格啦

聽過kary唱live未架？佢個人生得醜先話佢實力派咋

龍咁威

憫情 好記得獎門人做佢老豆

係香港 條咁嘅女都有人吹奏

做演員 拍到感情戲係基本要求
做運動 個個拍戲都要做運動黎keep fit㗎啦 你估欣宜咩
識煮飯都有得攞黎講 咁係咪好好食先 你係咪食過先 咁都當技能攞黎講

一個人係咩圈子都要努力進步黎求存
唔好講到佢好似所有人都係垃圾得佢一個掂咁啦好冇

你當佢女神ok
但上神檯？未夠資格

打手 講完

要j 都j 日本正牌嗰個

真係整容個啲 又係要話冇整容

第時啲人都可以咁講

絲/巴你真係「陪著佢走」
佢到今時今日再開演唱會都一定好賣得

盲反 講完

前排深圳開都見到好多香港人返去睇

咁撚樣都上神枱？連登真係痴鳩線

正正就係9成女藝人都做唔到呢幾樣「基本要求」，而佢就將所有優點集於一身，點解大家唔可以因爲咁而支持先？而且我只係話清泉，唔係神檯，冇必要將欲加之罪套上Stephy身上

麻麻地

從來冇提神枱二字，你可以唔支持，但唔好曲解樓主嘅意思

支持巴打
Stephy以前的確係得個樣，高登仔成日屌佢係事實，但已經係以前嘅事。近幾年stephy進步咗好多，高登都少咗人屌佢，反而間中會有人貼佢啲live片話佢進步咗。人會變，以前唔好唔代表以後都唔好，我地都係欣賞佢進步同努力嘅一面。與其話人打手，不如話人盲反。

高登從來都唔係主流架啦，人紅必反

mk年代既stephy拍戲真票房 兒家本土明星仔冇得比 但兒家年代後生仔寧願煲韓劇了 難造星

I know that feel bro

俾人私有10年都上唔到岸，早已眨值

拍拖啫，有好多女星結埋婚生埋仔都有支持者

吉野妹思想真係成熟好多

中學時期勁鍾意佢
果陣同万刀甲襯到仆街

Stephy響清談節目都會提到擇偶條件係要個男仔夠自信，呢方面阿刀甲完全滿足到佢

佢嘅初戀男友都應該係呢種類型，陽光感覺、校內風頭人物嗰種

當年所謂好姊妹，今日老死不相往來

提子靚仔就真係靚仔，但好鬼花心呢

已收心養性

佢太太都係賢妻型，感覺好幸福

之前有空姐揞名爆料話佢同老婆拍拖期間仲成日溝女，但因為佢老婆都係空姐好多人都知所以啲人先唔落叠

未結婚前都可以慢慢搵個最合適自己嘅伴侶嘅

佢呢個造型我都嚇一嚇

講咩

估計你係葉念琛Fans，因為登佢唔抵，所以係都要踩吓Stephy

J啦

個肥仔都有fans

頂，呢個樣差咁多，差啲J錯
好彩有好多熱心巴打提醒我唔好亂J

睇完開始分唔到真假
空手道真心係正

其實你係咪guess錯啲乜？我話stephy冇整容喎 自己用腦睇一次啦
孽念深我從來wfc
係中學時 我真係麻麻stephy 唱歌難聽 唔覺得特別靚 係佢同方力申分手 單飛拍戲先對佢改觀

Sorry，係我Get錯
送返首歌陪罪

哦

I m very thx them

最後 佢地都行唔到呢一步…

但係到紀念日果期，開始覺得有姊弟戀feel

係幾好聽
好聽過當年CD版
至少夠氣

TWINS唱歌就0進步

呢集玩過左喎

呃尻人同情心

而且Stephy好多專屬名曲，
但你唔會搵到一首阿嬌嘅經典曲

一見到佢個腦就響起 如果那個他不愛護你准我代你哭

阿嬌隻歌聽到好煩

因為龍咁威？

咁都有人屈整容

佢真係進步左好多

希望佢出年金像獎有提名, 今年3套都無就真係......

香港黎講玩得算盡，睇得出Stephy個EQ好高

含圖在那?

呢一踢，睇得出佢下過苦功

阿寶含淚圖

男版·不要離我太遠

大家覺得單春唱起點

推

笑容好pure

幫推

佢n年前幫梁漢文拍過師生戀MV都好正

成日諗起av

啊嬌舞藝

講到呢度，
一齊回味吓兩隊出道成名作先

心急人上mv youtube竟然block晒
睇住呢條先

睇吓cookies廣告都係偏影屎塔豬Sa

同場加影，Hotcha其實跳舞係真心好睇，可惜點都上唔到力

唉

老老豆豆
香港娛樂圈黎講，堅唔錯
講野有內涵過好多人 大方得體

隻「七友」都高質啦

佢同sammi/Fiona/阿Sa有個共通點，知唔知係咩

好優雅

好叻女

佢咁大年紀仲打緊排球隊真係勁

最右邊條八婆以為自己邊個大明星？

區文詩一向覺得自己係大家姐

不嬲覺得正

我想睇呀

條女靚到

我都好鍾意佢

真係好靚

梁漢文 - 找我

係幾靚女嘅

very thank them

好慘，黎明走音都冇俾人講咁耐

佢幾時出返黎唱歌

佢想主打演戲方面發展，其實香港依家唱歌冇運行，除非返大陸發展

有冇新歌？

到底有冇同陳冠希扑過野？

就算有，我地都唔會再有閃咭睇

Pish

幾時開演唱會？

呢個圖咩事

當年9個女仔，得返3個真係叫做到朋友…

有冇source?想睇

等佢o係香港開演唱會
次次都係中國佛山個D地方開演唱會
好難會上去依D地方棒場
利申：鄧麗欣9成以上o既歌都識唱

大波過娜姐

香港人只記得佢鄧走音，如果去鄰國開仲唱得開心又賺錢，點解仲要咁委屈要響香港開俾班港豬奚落先？

呢套嘢應該都唔會點收得…

一睇就知爛片

兒時女神

依家變咗心

嘩，鬼節呀

人哋婚禮着到咁

D caption 完全分唔到係曲定直
讚兩句又踩一句

可惜入咗英枉，要拍万力甲情侶檔比大陸佬一齊屌

最後有幾多巴絲睇咗空手道？評語係咩？

本來想睇女士復仇支持明步 但評價好似都好低下

可惜万刀甲個仆街仔。。。

係咪cult片黎？

唔知屌咗幾多濟呢

係咪怕搶鏡

發覺樓主開親po d tone都好誇張

清泉好普通渣喎，只係依家班細路少用呢個詞語啫

言歸正傳，巴打對Stephy有咩comments先 ?

查實都唔係好兜到，就算唔想搶鏡，如果尊重場合正常唔會著行街便服

冇人講房祖名?

有咩內幕？

快講

港星

新進嗰班真係冇個得

第一張J咗

Stephy 最靚o個期係拍十分愛
有個場景話方力申o係運動場咩拍佢個膊頭就隱形個幕

好似岩岩得左獎

以為有Stephy含_圖...

依樣真，黑鮑比我學識原來依個世界有人真係持續做一件事十幾年都可以0進步

想佢再開演唱會

Stephy 真係好「平」

同万刀甲散係咪因為禮金傾唔掂數？

冇咁兒戲嘅

豬閪

呢張相其他球員都高高地質wo

果期真係好靚 好pure好true
記得以前上果d討論區
有人整左呢張相既gif做簽名檔

另一張係stephy戴眼鏡放電

仲有另一張匿係枱底偷笑

瑩光粉紅T條女

你係打手黎？ 想谷佢係咩民望最高既影后？

民你老母咩，個post開咗咗鳩耐先入黎屈鳩我打手，正柒頭